有冇人旺中執到銀包 薄酬

大約6:30
係旺角中心
銀包入面嘅現金可以比曬你 🙏🏽
Tg @LorraineYuuuu